要不是地鐵 香港打工仔完蛋了

平時日日屌地鐵
睇下冇左地鐵你地死唔死

就係影響到自己先屌

勁！

塞死

要不是香港打工仔 地鐵完蛋了

全部打工仔一路屌一路嘟八達通
地鐵夠期又加下價，高層出多啲人工又泵大啲個支出
其他基本嘢繼續視而不見